貓痾爛屎 關唔關針事

屋企兩隻貓，上星期日(22/9)打三合一針第二針。
隻女個晚痾左一次爛屎，第二日再痾多一次爛，之後就變翻正常靚屎，隻仔就一直靚屎既。
點知前日(25/9)兩隻開始痾爛屎，又嘔過一兩次，但冇換過糧、冇餵過其他野食。
睇埋今晚就帶去睇醫生，但想問下關唔關打針事？
啲屎好爛但唔係臭，冇蟲。
唉兩晚冇覺好訓，一聽到挖砂聲就起身睇，好擔心。

我果隻都係打第二針痾爛屎同嘔
打俾診所醫生開左抗生素同益生菌
話可能打完針抵抗力弱
食唔好先睇醫生
之後食左2日已經好番lu

D貓咪緊張同有壓力都個屙爛屎

可能傷風菌入腸
屋企隻肥貓幾個禮拜就屙下爛屎
屙一兩次就正常番

最緊要係貓貓精唔精神

我今日都買左益生菌
但買左一粒粒個隻佢地唔食
我啪碎放落濕糧到比佢地食
希望有用

我個兩隻痾左兩日了所以先擔心

佢地精神啊 玩得食得
但貓忍耐力好高 怕佢地唔舒服忍住

開頭痾我都係咁諗
但隔左幾日又再屙 兩隻同日黎料
無理由隔幾日無啦啦先驚